Task #2. Git: main rules, commands, branching, merging

Task: write a Guess the Number game using the Bash script.

Subtask: create a random number generator script.

f375009 (HEAD -> task02_branch) TASK02: Add radomizer
4bcee81 (master) Task02: Add subtask
f261f55 Task02: Add readme file
23bd65e Task02: Init

Subtask completed.

Subtask: Extract Function refactoring.
Subtask: Extract Function refactoring.be2b3b4 (HEAD -> TASK02_SUBTASK06, master) TASK02: Update readme
git log --oneline
Subtask completed..

Subtask: В новой ветке реализовать сравнение сгенерированного случайно числа X с числом Y, которое задано первым параметром командной строки и вывести соответствующее сообщение: Y is less than X, Y is greater than X или Y is equal to X.git checkout -b TASK02_SUBTASK08
git add ./test.sh
git commit -m TASK02: SUBTASK08: Complited
Subtask completed..

Subtask: Предложить пользователю ввести число, если оно не задано параметром командной строки.git checkout -b TASK02_SUBTASK10
mcedit ./test.sh 
git commit -am Task02: Subtask10: Complite

Subtask: Реализовать возможность задания значения верхней границы диапазона случайных чисел вторым параметром командной строки в виде целого числа от 1 до 100.
kwrite ./readme.md
git checkout -b TASK02_SUBTASK11
git add ./test.sh
git add ./my_random.sh
git commit -m "TASK02: SUBTASK11: Complited"

test task02: subtask11 branch
Test Master branch 

Subtask: Реализовать возможность указания числа попыток угадывания третьим параметром командной строки.
start

git commit -am "TASK02_SUBTASK13 start"
gitk
git checkout -b TASK02_SUBTASK13
git branch 
mcedit ./readme.md 
git commit -am "TASK02_SUBTASK13: start"
git branch 
gitk
git checkout master
gitk
git checkout TASK02_SUBTASK13
git log --oneline 
git status
git commit -am "TASK02: SUBTASK13-14 complite"


Subtask: Выполнить рефакторинг, добавить комментарии для основных действий скрипта.
git commit -am "TASK02: SUBTASK15: Update readme"
kwrite ./my_random.sh 
kwrite ./test.sh
git commit -am "TASK02: SUBTASK15: Add comments"

Subtask: Реализовать возможность повторной игры с теми же параметрами при успешном отгадывания числа.
TASK02_SUBTASK16: start
git commit -am "TASK02: SUBTASK16: Update readme"
git commit -am "TASK02: SUBTASK16 complite"
TASK02_SUBTASK16: complite

Subtask: Реализовать меню: играть; параметры; количество попыток; наибольшее число. выход.
git checkout -b TASK02_EXT
kwrite ./readme.md 
git commit -am "TASK02_EXT Description"
touch task02_ext.sh
chmod +x ./task02_ext.sh
kwrite ./task02_ext.sh
git commit -am "TASK02: EXT complite second half"
